劉馬車旺角搭訕靚妹仔挑機台灣黑男

點先可以有佢個種自信？有冇人可以教下我？

死監等

好恐怖
好心馬車唔好再呃啲妹妹仔啦
溝女就溝女啦
扮咩識朋友
個底都花曬

變態強姦犯

再勇敢一點點 我就跟你走

監躉爆菊劉馬車

強姦犯有案底

其實大陸坐過監

香港認唔認？

少年你不年輕了

好正..

情緒咁唔穩定，呢條友好危險

點解咁講